救護員2019 能力傾向筆試 分享區

有冇師兄整個WHATAPPS group 大家分享研究下題目?

等緊能傾救護 有冇ching 肯開tg share